（金庸）如果楊過和令狐沖生於同一年代

假設楊過生於五岳劍派時代
楊同令會唔會成為至友

武功一樣源於獨孤求敗可交流
性格都係不羈 叛逆
加上二人都係愛上不該愛之人
I know that feel bro.

如果二人生於同一年代
可能會好似郭楊兩家咁結拜
生男結拜 生女姻親
後人創立獨孤派 應該會無敵

同埋
高攻楊過vs高速東方 鹿死誰手呢？
真係好正 有無高手作下故想睇

會搞gay

楊過50年代
令孤沖60年代

咪有套獨孤天下

笑撚死我